阿仙奴球迷到達巴庫，指巴庫酒店違反商品說明條例

同大陸有得fight

慶祝捧盃訓街都冇所謂啦